我係viutv就搵網絡紅人/youtuber 拍旅遊節目

每集或每幾集一個或2個youtuber 孖住去旅行， 都好過搵自己旗下d 2打6員工去

伍公子同達哥

笑波子同大J

比錢請youtuber仲要幫佢地出位
你做老細就死撚得啦

達哥同杜小喬？

唔係搵左MING仔拍咩?

倒米系列

搵件Youtuber 拍一件Viu嘅2打6去拍先吸引人去睇，起碼2打6知名度會提升
你淨係搵2打6拍我做乜鳩要睇你Viu

youtuber 其實先係2打6
唔好話d youtuber搵得多唔多

得個ming仔先有咁上下知名度

我講真 唔信你問吓你老細 你睇開d youtuber 佢識唔識

sorry viu果啲真係唔識
淨係杜汶澤 達哥 MING仔已經出名過曬啲二三線垃圾
老細自己跟唔貼個潮流仲好意思出黎柒

viu我都冇睇 不過youtuber真係無你想像中咁紅
另外杜汶澤 達哥唔係youtuber黎

你睇既野就係潮流？
依個咪老細同員工既分別

標題寫住網絡紅人
達哥主力Twitch開台，Youtube都有放片，間唔中都叫係大台廣告出現。有機會係連呀叔呀嬸都會見過佢拍啲廣告。
杜汶澤近排都開始主力拍片上Youtube，Late Show下下都過百k。
真心問viu有邊果啲二三線邊個紅得過佢地

達哥同杜文澤係youtuber都講得出就唔好學人俾意見啦

老細你好
支持你繼續以咁樣嘅方法去打大台

因為人地二三線就唔比人拍
咁你簽番黎做乜
有邊個未做過二三線
請一線拍咪又係要用好多錢請
計番個收視都唔知維唔維到皮啦

幾時講過唔比二三線拍
搵杜汶澤拍個二三線大把連登仔爭住睇啦
屌你清一色一線我不如睇TVB，你清一色二三線我不如唔睇

其實有邊個youtuber出到youtube?

咁你咪咪撚睇
有時gimmick係要有
得閒請d一線冇問題
但viutv冇可能唔自家培養藝人

佢唔係一直都有搵咩
My叔 小喬 俄仔
同埋你估你搵人人哋就一定要接你個job

用旅遊節目打大台？

屌你老母臭閪
呢家咪講撚緊用一線提升你二三線知名度囉，一線啲老屎忽仲可以教到二三線野，又唔洗清一色一線曬錢。

SORRY,冇興趣睇